[韓劇]《不是機器人啊》

有冇人有睇?

下個星期大結局啦

有睇就討論下

最近睇完另一套劇

有時間追返 睇過君主 幾鍾意男主

超好睇 男女主角好襯

講樣佢唔會差過其他90後男演員好似朴寶劍 南柱赫個d 但佢演技真係好過晒其他90後男演員 想你同remember 兒子的戰爭佢都演得好出色

令人覺得可惜的係收視
明明咁好睇

不過discuss d人話呢套海外好受歡迎
係2017最高銷售韓劇

好唔捨得咁快完

29-30

勁好睇 好多集睇到喊

今晚就結局啦

琴日個集sweet 到

集集都有流眼淚
好催淚阿
好唔捨得 最後一集啦